我女朋友偷咗我個鬚刨！

話說前幾日女朋友係我打機嘅時候係我櫃桶攞咗我個鬚刨，今日摸佢嘅時候發現佢無唒毛！ 我應該點做！

佢借左比邊個用

佢用我個鬚刨黎剃陰毛

因為我冇借比你條女 佢就話偷男朋友既用